[健康JJ] 我發覺我屙既屎愈黎愈臭

代表左啲乜

代表你愈來愈快

代表你越黎越健康

食得多肉

代表你嗅覺敏銳

你戈頭近

證明你d屎唔香